一陣唱咩歌好？

要睇定歌詞，背定先，唔係唔夠抗爭氣勢

你以為 人人沉迷

今天我

歌唱祖國

大家開左聲未？

唱大悲咒比你全家聽

可惜你全家落晒十八層地獄，我想唱比佢地聽都幫佢地唔到

唱到比你全家聽咪得

一路屌你老母，一路聽你老母係度叫仲好聽

你全家聽完大悲咒未

唱埋比你之後要做雞做鴨既仔女聽先

聽講你全家仆街死左先喎

要等你全家呢排比車車死先 但我唔捨得你老母呀，你老母咁好屌

你全家死撚哂再輪迴比狗屌十次再死

我淨係知你依家啲屋企人同你啲仔仔女女全部比愛滋狗屌緊

咁睇黎你未知你屋企人比狗屌十次再輪迴再屌死喎

我淨係知你老母好好屌咋，見你老母一陣要陪你全家比愛滋狗屌再落十八層地獄，我中出多佢幾野當益佢啦

你咪個隻愛滋狗囉 你全家比愛滋狗屌完搞到生個仔都愛滋 可尻憐

衰仔，唔准你咁話自己老母，話晒你老母都係愛滋狗

你眼盲定文盲 洗唔洗整埋凸字比你全家